角吾角盲人矛得睇av巧撚橙？

你覺唔覺你唔盲又有撚但係要睇AV 慘D

覺得盲人入你個post,，佢個讀字系統會好慘